連登貓貓Lin皮之日常 (3)

post 1

post 2

宣傳一下先
幫小lin皮開左個ig 大家想嘅就去follow like下
會同lihkg呢度一齊不定時更新
暫時會喺嗰度post下啲舊圖先

當係做返個紀錄睇返以前到到而家有咩改變等等
btw舊post啲圖已經死哂

做咩負皮我

開左新post
btw無圖

冇睇一排大咗好多

Lin皮

:

樓主算唔算正式收養左
我相信你都已經唔捨得比人養啦

lin皮

Lin皮fans

啱呀養耐左

好野

開頭仲話畀人養，宜家自己養咪幾好囉

冇相嘅

想睇番細個相

真係變左lin皮

細個啲相冇哂 要reupload過
個upload網死左
呢1,2日搞搞佢

樓主係咪仲要keep住食藥先唔會敏感?

巴打有無諗過整個輪椅俾佢甩下尾?

follow 左

而家好左好多了 係爪傷左有時要食 平時唔洗

幾時改咗名架

早排要咁叫先肯應機

Lin lin

皮皮

幾日冇睇，開咗新post
繼續睇lin皮

你嘅身體開始習慣喇

冇相

推 lin皮肥左又靚左

有Lin皮新相嗎？

照顧linlin唔容易，繼續加油呀樓主

點解靜左咁多嘅

pish

樓主有係ig update架

加油lin2

老闆終於將Lin 皮收歸己有